Bacup佬篇聲明真係有血有肉,唔似達哥企道德高地

想跟backup佬講聲加油

靜啦打手，backup佬畀左幾錢你呀

岩岩有人開價一千叫人公開backup佬身世
搵私家禎探開價一千睇你有冇命出返去

大家一齊派膠比樓豬 就係樓主呢D 5P仔拖低連登質素

靜啦打格佬

Tatfullclipbackup

1. 官方認證
我印象中從來無係Youtube申請官方認證頻道，我甚至連申請既資格都唔知道，我只係申請一個驗證去令我可以upload超過十五分鐘既影片。

2. 營收問題
三年半以來合共約三十六萬。

3. Youtube聯絡我版權問題
我只係收到過Youtube自動發出既content id 版權信，當中呢啲電郵應該只係作為通知用途，並沒有要求我回覆。

痴線人地有曬圖證明自己得36萬都唔得,達狗講大話無人理,威啦搵律司告兄弟啦,係咪要搞到兄弟坐監先安樂呀?你最能開心啦達狗,諗下當初邊話幫你上位呀?

食屎仔，有一個backup佬支持者正皮

咪你樓上件垃圾

其實你地現實做咩 點解可以咁無聊日日上黎搏存在感....

3年黎幫你backup哂d片整理好佢比人回顧先得36萬
真系慘

達哥篇野扮晒仁慈叫人唔好攻擊兄弟
屌你老味搶撚晒光環

拎36萬都眼紅 拎人出黎批鬥 達迷到底有幾窮

屌你老味仲叫BACKUP佬比返曬D錢達狗???無佢你會有咁出名???你無能野牙達狗

冇事兄弟 有事契弟

好識心計
千奇唔去去攻擊呀 唔好去俾壓力

佢開左咁耐捉到晒班童子軍心理
呢樣真係堅

玩撚完未 冇達哥佢賺條撚咩 你地個腦究竟生咗係邊？冇佢達哥唔會咁出名？講笑咩 達哥唔係高汁 佢先唔會咁出名吖 調撚轉黎講咁撚搞笑嘅你地

3年半即係42個月有36萬人工又真係好低，不過不勞而獲又好似好融。真係好難決定邊對與錯了

知道人地申請官方果陣又唔聯絡人地傾
下下扮息事寧人 有事就話自己不嬲唔鐘意搞事，點講都得
btw 我愛達哥 由佢百幾人開始時已睇

講到唔撚洗做咁

( Show Blocked User - dasdasa )

一早傾好就唔洗搞成咁

借人搵$都可以咁撚多野講

咁講法datacenter d人可以全部抄哂佢啦 望住個mon backup成班廢人 冇用既

1130直播完,upload埋d片起碼3-4點先訓到 大佬,人地backup佬只係學生昨

班友連細蚊囝都圍 冇性

咁又係三四點先有得訓又係辛苦既，不過唔辛苦又點得世間財牙清

成班on9以為真係得36萬

唔好傻啦，㩒個制識自動upload la. 邊個會眼光光睇住個Mon 幾個鐘呀。同埋以而家網速，最多半個鐘實 up 完。

用下腦。

唔洗轉片呀? 用下電腦先啦

人地圖刀有刀可以話假
甘達哥夠得文字回憑 你地又真系信

YouTube 會幫手轉，唔洗自己轉。而家錄落黎差唔多全部都係 mp4

每日睇完直播再用四個鐘剪片到三點,
睇完執片再upload每個鐘平均唔夠五十蚊

樓主個腦有病?

可以話係有血有汗

Youtube識自動轉片都唔知 衝出黎柒

收皮啦5p狗，佢cap嗰張estimate嚟㗎，夠薑佢就cap張revenue report出嚟

佢有邊度剪過同執過？佢做嘅所有野都可以 automate, 精華片佢亦冇集集做

喂你psn咩字頭 有幾個人一齊add我

3個鐘剪片都講得出，係咪三年夾埋

chatroom識自己合體? on99?

理得你真心定假膠

講到咁易做唔見你去做

又係哩d logic，跟佢遲d一齊收皮呀

咪玩啦 有幾多個真係睇backup佬先識達哥
你講MUV都合理啲

咪撚同呢班傻閪講野啦
成班比人洗晒腦
人撐佢又撐

波台ching真系回哂塘了
甘耐都系得甘少人覆
話你膠又吾好笑
話你真心，你又吾似，吾夠真心

戇鳩
照你邏輯打劫偷野係咪一樣因為佢地有行動而值得比佢偷同搶

D賊用條命去打劫銀行，比佢地賺得嗰幾百萬都仲要拉人批鬥人

有血有汗

咁老番window呃左微軟咁耐點計呀
兩草野買個window就了事？
呃左微軟錢開左幾多年台

不勞而獲又點樣算係人工

三年半三十六萬 其實呢個數字應該會幾何級上升
頂個年我諗五萬都無 第二年十萬 第三年自己計每個月幾錢啦

開工廠整LV A貨都有血有肉架

樓主收皮喇

想同你老母講聲加油

Show Blocked User - 特西 )

Backup 只係一個動作,一個規律行為.
如果一個理性 死板動作 可以帶起一件事物
咁所有片都可以紅
達叔紅既原因最重要自已條片有質素，其次有高登，YouTube, 同其他人傳人，網絡媒體 如果所有功勞好似講到backup佬係達哥阿媽咁

牙你老母臭閪呀5p
捐返入你老母個臭閪度啦

禁粒制，寫條script，開個task ，所有野都全自種。達仔收台後個賊禁粒制就可以安心去訓，訓醒落街食個早餐等收錢

仲有人覺得要剪到三四點up片，同埋真係得36萬營收，連登仔原來都有大量智障

系你老母死全家

Back up之前講落咁多大話又話自己無賺錢又剩

而家佢講自己無申請認證我都唔撚會信佢

咪又係果幾條友扮假膠互相刷鞋
佢地唔互相刷鞋係生存唔到嫁

點會無backup，達哥依家自己做番喎

估唔到波台假膠都有收皮既一日

舊game果啲，達哥youtube得人中6，少部分fifa backup

係高登果時波台撚都衰過幾鑊啦
次次都輸比達哥fans

岩牙ching